吊奶星 Nineup報真係權威媒體

psg 有冇咁大仇口

夏蘭特：「賽後我問隊友麥巴比其實是誰，隊友竟說我在開玩笑。」

好撚串

Psg成隊練玉女心經？

隔離post有真心膠拎嚟做source defend屁馬全隊打坐串人